唔知講過未 一拳超人廣東話01

廣東話真係世界第一

一你老母
完全笑唔出 柒到

師父 真係唔係咁易架 曬左套有潛質野
打工魔王 男高呢d質素真係隔幾年先有一套

首歌柒到呢

首歌麻麻 配音唔覺得好差